<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>深圳发票-专业的深圳增值税发票服务平台</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="45314.net/"/>
  <updated>2018-03-29T04:32:04.000Z</updated>
  <id>45314.net/</id>
  
  <author>
    <name>paiming</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>深圳供电局推广电费电子发票 每年可减少碳排放4.46吨</title>
    <link href="45314.net/20180329.html"/>
    <id>45314.net/20180329.html</id>
    <published>2018-03-29T04:32:04.000Z</published>
    <updated>2018-03-29T04:32:04.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　人民网深圳8月17日电（王星、陈超、成坤）近日，南方电网深圳供电局推广电费电子发票，预计10月份在深圳全市全面推广。使用电子发票后，平均每年可节约用纸近4.8吨，相当于少砍伐96棵成年树木，减少碳排放4.46吨。<br>　　相关工作人员介绍，原来客户仅能收取供电局单方投递的发票，现在客户可通过深圳供电网（掌上）营业厅、微信、邮箱等渠道互动查询、下载电子发票，丰富了获取方式，提高了时效性。同时，发票遗失的客户也无需再去营业厅申请补打，在家直接打印即可。此外，供电局在营业厅设置自助发票打印机，客户可自助打印发票，免去排队等待的烦恼。<br>　　近年来，深圳供电局一直致力于低碳、绿色发展。推行电子发票只是该局全力推进电子化账务服务的其中一项。为持续提升客户体验，契合客户的使用习惯，在网上营业厅基础上，深圳供电局今年还与支付宝、微信合作，提供电费电子账单服务，进一步拓展电费电子账单获取方式。目前深圳电费电子账单率达到91%，达到国际领先水平。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;　　人民网深圳8月17日电（王星、陈超、成坤）近日，南方电网深圳供电局推广电费电子发票，预计10月份在深圳全市全面推广。使用电子发票后，平均每年可节约用纸近4.8吨，相当于少砍伐96棵成年树木，减少碳排放4.46吨。&lt;br&gt;　　相关工作人员介绍，原来客户仅能收取供电局单方投
      
    
    </summary>
    
      <category term="深圳发票" scheme="45314.net/categories/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
    
      <category term="电子发票" scheme="45314.net/tags/%E7%94%B5%E5%AD%90%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>深圳公司在公司地址变更期间还可不可以继续开票？</title>
    <link href="45314.net/20180325.html"/>
    <id>45314.net/20180325.html</id>
    <published>2018-03-25T05:12:10.000Z</published>
    <updated>2018-03-25T05:12:10.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>在我们日常的经营当中，开票是一件很正常的事情，无论是购买还是销售都少不了发票的身影，那么如果营业执照发生了变更，开票到底受不受影响，到底能不能开呢？以下随鑫瑞蓝天财务代理小编一起来了解一下具体情况！</p><p>在营业地址需要变更的时候会涉及到主管税务机关的变更，这样一来在原主管税务局购买的发票剩余的应交回缴销，办理迁移到新的主管税务局，重新购买发票。至于开票系统中的地址，可凭税务机关开具的证明，由服务公司做修改。</p><p>个体普通发票申请很简单，持身份证，税务登记证、公章和发票章到当地税务机关办税服务厅申请，一般填表做文书登记到核发购领本正常的五天内就完成了，有了购领本就有领购资格了，如果是网络版普通发票而未上网上申报还需要带U盘。接下来鑫瑞蓝天财务代理小编来为大家普及下开具发票的相关规定。</p><p>根据《中华人民共和国发票管理办法》</p><p>第二十条规定： 销售商品、提供服务以及从事其他经营活动的单位和个人，对外发生经营业务收取款项，收款方应向付款方开具发票；特殊情况下由付款方向收款方开具发票。</p><p>第二十三条 规定： 开具发票应当按照规定的时限、顺序，逐栏、全部联次一次性如实开具，并加盖单位财务印章或者发票专用章。</p><p>第二十四条 规定： 使用电子计算机开具发票，须经主管税务机关批准，并使用税务机关统一监制的机外发票，开具后的存根联应当按照顺序号装订成册。</p><p>第二十六条 规定： 发票限于领购单位和个人在本省、自治区、直辖市内开具。</p><p>第二十八条 规定： 开具发票的单位和个人应当建立发票使用登记制度，设置发票登记簿，并定期向主管税务机关报告发票使用情况。</p><p>第二十九条 规定： 开具发票的单位和个人应当在办理变更或者注销税务登记的同时，办理发票和发票领购簿的变更、缴销手续。</p><p>看到这你还在变更期间开票么？小编建议各位老板们在变更期间尽量避免开票，这样能够避免在后续中碰到一下不必要的麻烦。以上就是鑫瑞蓝天财务代理小编为大家分析的关于深圳公司地址变更时开具发票的问题，希望对各位老板们有实际的帮助！</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;在我们日常的经营当中，开票是一件很正常的事情，无论是购买还是销售都少不了发票的身影，那么如果营业执照发生了变更，开票到底受不受影响，到底能不能开呢？以下随鑫瑞蓝天财务代理小编一起来了解一下具体情况！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在营业地址需要变更的时候会涉及到主管税务机关的变更，这样一来
      
    
    </summary>
    
      <category term="发票知识" scheme="45314.net/categories/%E5%8F%91%E7%A5%A8%E7%9F%A5%E8%AF%86/"/>
    
    
      <category term="公司" scheme="45314.net/tags/%E5%85%AC%E5%8F%B8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>9月1日起，深圳通将全面推行充值电子普通发票</title>
    <link href="45314.net/read.html"/>
    <id>45314.net/read.html</id>
    <published>2018-03-19T07:21:50.000Z</published>
    <updated>2018-03-19T07:21:50.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>尊敬的深圳通鹏淘用户：<br>为进一步适应经济社会发展和税收现代化建设需要，根据国家税务总局《关于全面推行增值税发票系统升级版有关问题的公告》、《关于全面推开营业税改征增值税试点有关税收征收管理事项的公告》及深圳市国税局相关通知要求，深圳通公司将于2017年9月1日停止提供纸质定额充值发票，全面推行深圳通充值电子普通发票。<br>一、增值税电子普通发票的法律效力、基本用途、基本使用规定等与税务机关监制的传统纸质增值税普通发票相同。<br>二、作为深圳通官方APP—鹏淘，将支持全线深圳通充值电子普通发票的开具。<br>深圳通官方APP—鹏淘<br>三、深圳通充值电子发票其它领取渠道：<br>(1)深圳通官网<br>(2)深圳市民通<br>(3)深圳通自助充值售卡终端(仅限于通过自助终端充值方式，关注“交通小管家”公众号)<br>四、用户下载发票后需妥善保存，以便后续使用，亦可登录国家税务总局网站查验发票</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;尊敬的深圳通鹏淘用户：&lt;br&gt;为进一步适应经济社会发展和税收现代化建设需要，根据国家税务总局《关于全面推行增值税发票系统升级版有关问题的公告》、《关于全面推开营业税改征增值税试点有关税收征收管理事项的公告》及深圳市国税局相关通知要求，深圳通公司将于2017年9月1日停止提供
      
    
    </summary>
    
      <category term="深圳发票" scheme="45314.net/categories/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
    
      <category term="普通发票" scheme="45314.net/tags/%E6%99%AE%E9%80%9A%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>深圳个人开公司的最新流程</title>
    <link href="45314.net/news.html"/>
    <id>45314.net/news.html</id>
    <published>2018-03-19T07:21:39.000Z</published>
    <updated>2018-03-19T07:21:39.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>深圳个人开公司的最新流程深圳个人开公司的流程具体哪些？下面千百年小编就给大家详细介绍下，提供给大家参考。</p><p>一、选择深圳注册公司的形式</p><p>自深圳商事改革以来，公司注册资本可以实缴，也可以认缴。如果只有你一个人作为股东，则选择一人有限公司，最低注册资金10万元。</p><p>二、深圳个人注册公司的具体流程</p><p>1、深圳公司注册核名</p><p>申请人到工商局进行公司名称核准，核准通过后，即可领取一张企业（字号）名称预先核准通知书。</p><p>2、深圳公司注册地址</p><p>深圳公司注册地址要求真实、有效的地址；创业者在创业初期如果没有合适的注册地址，可以选择商务秘书地址挂靠，这是国家新出的一项政策，合理合法，千百年可以提供。</p><p>3、编写深圳公司注册章程</p><p>申请人可以在工商局网站下载公司章程的样本，然后根据自己公司的实际情况进行修改，最后由所有股东签名才能生效。</p><p>4、办理深圳工商注册登记</p><p>申办人到工商局领取公司设立登记的各种表格，及公司注册所需的材料，一起交由工商局工作人员进行审核，审核时间大概需要3-5个工作日，审核通过后，即可领取营业执照。</p><p>5、办理公司刻章</p><p>申办人凭营业执照，到公安局进行备案，然后去指定的刻章店进行公章刻制。</p><p>6、去银行开基本户</p><p>申办人凭营业执照、组织机构代码证，去银行开立基本帐号，需要企业法人亲自前往签字。大概1个工作日即可完成。</p><p>7、国地税局进行报到</p><p>申办人带齐所需材料到国地税局进行税务备案。</p><p>8、申请领购发票</p><p>如果你的公司是销售商品的，应该到国税去申请发票，如果是服务性质的公司，则到地税申领发票。</p><p>以上就是千百年小编整理的个人办理深圳公司注册的详细流程介绍，希望可以帮到大家。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;深圳个人开公司的最新流程深圳个人开公司的流程具体哪些？下面千百年小编就给大家详细介绍下，提供给大家参考。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一、选择深圳注册公司的形式&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自深圳商事改革以来，公司注册资本可以实缴，也可以认缴。如果只有你一个人作为股东，则选择一人有限公司，最低注册资金
      
    
    </summary>
    
      <category term="深圳开发票" scheme="45314.net/categories/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E5%BC%80%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
    
      <category term="深圳个人" scheme="45314.net/tags/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E4%B8%AA%E4%BA%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>深圳市首张成品油发票在蛇口开出</title>
    <link href="45314.net/20180319.html"/>
    <id>45314.net/20180319.html</id>
    <published>2018-03-19T07:21:26.000Z</published>
    <updated>2018-03-19T07:21:26.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　3月1日，深圳市中油海滨加油站有限公司开出蛇口首张成品油增值税普通发票(卷票)，票面合计金额为100元。这也是深圳市开具的首张成品油发票。</p><p>　　据悉，《国家税务总局关于成品油消费税征收管理有关问题的公告》(国家税务总局2018年第1号公告)要求，今年3月1日起，销售汽油、柴油、航空煤油、石脑油、溶剂油、润滑油、燃料油等成品油，须通过增值税发票管理新系统中的成品油发票开具模块开具发票。</p><p>　　在开票现场，深圳市蛇口国税局政策法规科副科长程婧介绍,在纳税人的积极配合下，蛇口局顺利完成增值税发票选择确认平台和企业端开票软件升级工作。这为加强成品油消费税的征收管理，维护公平的税收秩序，持续优化营商环境奠定了良好基础。</p><p>　　针对系统升级过程中出现的问题，由蛇口国税局组成的工作小组以专人服务的方式解决。税务部门全程做好纳税服务跟踪，及时了解纳税人实际困难并解决，赢得了开票企业的一致配合和好评。</p><p>　　下一步，蛇口国税局将继续跟进成品油消费税申报比对工作，确保纳税人知消息、能开票、懂操作，护航政策有序推进。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;　　3月1日，深圳市中油海滨加油站有限公司开出蛇口首张成品油增值税普通发票(卷票)，票面合计金额为100元。这也是深圳市开具的首张成品油发票。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　据悉，《国家税务总局关于成品油消费税征收管理有关问题的公告》(国家税务总局2018年第1号公告)要求，今年3月1
      
    
    </summary>
    
      <category term="深圳发票" scheme="45314.net/categories/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
    
      <category term="深圳发票" scheme="45314.net/tags/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E5%8F%91%E7%A5%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>深圳宜停车缴费指引不明致外地游客被罚 宜停车该如何缴费</title>
    <link href="45314.net/2018-319.html"/>
    <id>45314.net/2018-319.html</id>
    <published>2018-03-19T07:21:15.000Z</published>
    <updated>2018-03-19T07:21:15.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>●可以让别人代缴</p><p>也有少数年纪较大的市民向记者抱怨，深圳路边临时停车采用电子支付，是人为设置使用门槛，将不熟悉智能手机、电子银行操作的人排除在路边停车使用者范围之外。其实，记者想说，缴费流程看起来是有些复杂，但实际操作起来也就一两分钟能学会的事儿。如果实在不愿体验，还有更简单的办法——停好车后，打个电话给有停车账号的同事、朋友、子女，告诉现在所停车泊位编号，让其代为充值缴费即可。</p><p>●5分钟没缴费需重新停车</p><p>正常情况下，如果已经注册、充值了，半分钟就可以完成停车缴费操作。但如果首次操作不熟悉，5分钟内尚没有启动缴费，后台系统会将该泊位“锁死”无法继续进行操作。此时，需要将车驶离泊位后重新停放，或者选择其他泊位停放。</p><p>●设定闹钟避免停车逾时</p><p>如果计划在路边停车半小时，可以在客户端设定闹钟提示，在停车后20分钟进行提示，以确认是驶离车位还是电子续费，以避免停车逾时。</p><p>●宁可多交不要少交</p><p>避免停车逾时，更简便的办法是，比计划停车时间多缴一点。比如计划停1小时，就缴1个半小时的费，因为最后计费是按照实际驶离车位时间计算，多缴部分会在驶离车位后1分钟内自动退回到个人停车账户。</p><p>补缴欠费</p><p>如果出现逾时停车，可以在停车次日24时之前，登录道交中心门户网站(http：//www.szrtc.cn)，选择“停车服务”-“补缴欠费”即可进行相应操作，补缴金额为欠费的双倍。</p><p>TIPS：未按时申请补缴也算违停</p><p>如果在欠费记录确认后次日24小时前没有完成补缴，该欠费记录会升级为违章记录，将移交至交警部门进行处罚，届时，不仅需要按实际欠费金额补缴停车费用，还需要支付违停罚款。元旦后，因停车逾时产生的违停罚单，罚款金额同样是500~2000元!</p><p>申领发票</p><p>路边停车缴费后，需要报销怎么办?记者了解到，车主在停车缴费成功后次日开始才可申领发票。目前可现场自助打印发票的有6家中国建设银行网点：前海支行、园博园支行、田背支行、南山支行、福田支行和深圳分行营业部。道交中心称，未来会不断拓展新的发票申领渠道，包括扩展其他的银行服务网点，以及增加人工服务窗口，让市民就近就可以领取发票。</p><p>咨询投诉</p><p>车主如不了解或熟悉路边停车收费规定、账号注册、缴费等事项，可随时通过拨打市道交中心电话96001进行咨询。市道交中心设立了专门的呼叫中心，目前可同时容纳300路电话呼入。车主既可使用自助语音进行账号注册、常规停车服务咨询，也可要求转人工坐席，从7时到21时，都有工作人员接听电话。如有相关建议、投诉也可拨打该电话。</p><p>注销账号</p><p>如果充值后，金额没有用完，能否退回银行卡?记者咨询了解到，市民如果需要将已充值金额退回，需要前往人工窗口办理，并且注销停车账户才行。而目前，原特区内能够办理该项服务的窗口仅有4个，分别位于福田下梅林通业大厦南塔306室;南山西丽南路49号;罗湖锦联路28号交管大楼一楼;以及盐田沙头角梧桐路1019号交通运政大楼。换言之，并不建议市民一次性往停车账户内充值太多资金。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;●可以让别人代缴&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也有少数年纪较大的市民向记者抱怨，深圳路边临时停车采用电子支付，是人为设置使用门槛，将不熟悉智能手机、电子银行操作的人排除在路边停车使用者范围之外。其实，记者想说，缴费流程看起来是有些复杂，但实际操作起来也就一两分钟能学会的事儿。如果实在不愿
      
    
    </summary>
    
      <category term="新闻" scheme="45314.net/categories/%E6%96%B0%E9%97%BB/"/>
    
    
      <category term="深圳新闻" scheme="45314.net/tags/%E6%B7%B1%E5%9C%B3%E6%96%B0%E9%97%BB/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
