<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>深圳开发票,深圳发票-可在网上验证查询</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="bestwesternpremierbeijing.cn/"/>
  <updated>2017-12-12T08:45:24.000Z</updated>
  <id>bestwesternpremierbeijing.cn/</id>
  
  <author>
    <name>paiming</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>智能产品的自主创新之道</title>
    <link href="bestwesternpremierbeijing.cn/zn.html"/>
    <id>bestwesternpremierbeijing.cn/zn.html</id>
    <published>2017-12-12T08:45:24.000Z</published>
    <updated>2017-12-12T08:45:24.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2017年11月29日，由e-works数字化企业网主办，天津市机械工程学会、天河超级计算工程仿真集成设计技术创新联盟、辽宁省企业联合会、天津市机械工业协会协办的 “2017（第十三届）中国制造业产品创新数字化国际峰会”在天津万达文华酒店成功召开。会上，e-works总编黄培博士发表了《智能产品的自主创新之道》的主题演讲。本文根据演讲内容整理而成。<br>增材制造技术的生态链，会涉及逆向工程、软件提供商、服务提供商、系统提供商、材料。我们参过的EOS公司，主要做航空发动机的配件，产品真正放到航空发动机中，如果强度达不到要求是不能用的。EOS采用的基本上是SOM技术，金属的熔融。这涉及到激光堆焊技术，或者其他不同的技术，根据高分子材料、金属材料的需求选择。不是尺寸越大越好，做完增材制造往往还需要一些热处理的工序。</p><p>增材制造技术的进化趋势，表现为昨天是做样件，今天是在制造之前，保证零件的质量、工艺可靠性、每一个样件的成本。到了2020年之后，更多地是大批量应用增材制造，有可能车间的增材制造设备，就是加工机床。这也是未来质量控制、差异化、整体应用成本和自动化程度的基础。</p><p>向大家介绍一个新的技术——创成设计，不是衍生设计，给出一个设计的便利条件，让计算机找到所有可能性，只要满足条件就OK。通过计算机，可以设计出很多千奇百怪的方案，设计师可以从中选择一个最好的方案。<br>举几个例子。一个是RAMLAB混合制造的螺旋桨，大家看到毛坯很粗糙，是用电弧焊的方法。增材制造有一个很重要的趋势，先考虑传统机加工零件，某些特定的工艺、特定的部分，加工不出来才考虑增材制造。不一定增材制造在前端，未来的模式是混合式，而不是增材制造只应用于毛坯制造。增材制造与减材制造集成的制造单元，也是把增材制造设备组合成一个单元的方式。</p><p>五、基于物联网的产品与服务创新     基于物联网的产品与服务创新，在美国参观，看到的垃圾箱，就是一个物联网应用的案例，一旦装满，首先有一个压缩机压缩至1/5，等装满了智能呼叫总台回收垃圾，大大节省了人力资源。今天的物联网应用，不在于能否进行物联网应用，而在于有一个好的工具进行联合物联网的应用，亚马逊、微软、思科这些公司表现非常强劲。</p><p>这张图来自不易，是我从德国考察带回来的，可以看到几乎所有主流的工业企业，包括华为、三一、库卡、博世等，只要企业同意就可以接到物联网平台，共享服务。例如做物联网的状态监控，基于状态监控超出了预值再进行报警，显然比企业自己做更有价值。未来我们卖产品，不光是卖出去而且要保证高可靠性的应用。</p><p>Flowserve智能服务，通过美国地图可以看到，一家水泵企业现实其产品还有五天就失效了，可以进行一些预测性的维护。反过来，物联网对产品创新有什么影响呢？通过物联网感知产品的问题，不仅可以帮助企业有卖服务的机会，而且还可以帮助企业改进工艺。twin可以看作是仿真技术与产品运营协同的案例，数据采集完成之后传入一个物联网平台，物联网平台监控到异常后，把数据反馈到这个平台，根据仿真模型再去调整，然后决定采取行动，这样做可以节省成本，物联网是一个非常重要的平台。</p><p>六、VR/AR技术在产品创新和服务中的应用</p><p>VR/AR技术运用，例如新工厂的设计规划，戴上虚拟现实的眼镜，查看设计布局。维修电梯的工人，在维修之可以先通过虚拟现实眼镜查看三维模型和电路，同时可以调出维修记录，通过虚拟眼镜与后台的专家实现交互，后台专家帮助维修员快速找到问题。MR就是虚拟现实和增强现的叠加。</p><p>运用AR技术如何进行培训？操作员通过AR眼镜看到的操作方法，显示拧开螺丝，然后卸掉外壳。现在拆卸飞轮，很多方法可以选，最有效的方法是把螺丝放在一边敲一下，否则可能拆不动。所以AR技术的应用可能比VR更为广泛，应用于维修和培训等。再如AR技术用于传感器信息的可视化，通过iPAD下面或者虚拟眼镜可以看到比肉眼看到更多的信息。 </p><p>七、人工智能技术在制造业的应用初探<br>最后是有关人工智能技术的应用，人工智能经历了三个发展时期，有高潮和低谷，现在是第三个高潮期。机械学习一系列的算法，使人工智能可以识别很大的模型。同时深度学习，大数据加上处理器的能力等于人工智能的新时代，之所以进入新时代是因为有越来越强大的数据。</p><p>支持人工智能芯片的厂商有很多，例如谷歌、华为等。人工智能有督导式学习，无督导式学习，涉及自动驾驶、敏感性分析、用户画像、模型识别以及其他技术。</p><p>人工智能技术在制造业的典型应用如图形识别、语音识别、智能机器人、智能驾驶、故障诊断与预测性维护等。智能机器人可能会有更深入的表情，首先智能机器人融合了视觉机器人，可以在任意的方向进行捡货。再如有一家国产的数据系统公司，利用人工智能技术可以采集心电图，判断有无心脏病。 </p><p>如今很多机器学习都是开源平台，例如谷歌TensorFlow、微软CNTK等，都是很好的开源平台。例如KSS主动安全驾驶系统，通过采用人工智能的算法，可以很好地保证你的驾驶安全性。再如IBM提出的认知计算，我认为本质上也是一种人工智能的技术，通过对物联网、设备状态、工艺参数进行实时采集，同时在离线状态下挖掘产品缺陷和历史数据之间的关联，在线增强实时技术进行反馈，减少风险的发生。一方面找到原因，另一方面通过这种方法减少出现问题的可能性。</p><p>最后向大家介绍下e-works。e-works创建于2002年，已经服务于行业15年，现有超过73万的会员。作为中立第三方，e-works专注于两化融合服务，不与任何厂商结盟。我们也为很多政府机构提供了智库的服务，包括评估体系、规划报告。</p><p>e-works已经组织了14次国际智能制造考察，明年将组织前往德国、美国、英国、瑞典和日本的智能制造考察，帮助企业家建立开发的国际视野。同时Umade优制网是制造企业制造资源、制造能力和技术服务能力的分享平台。企业可以将富余或闲置的资源在平台上进行展示和分享，并承接业务订单。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;2017年11月29日，由e-works数字化企业网主办，天津市机械工程学会、天河超级计算工程仿真集成设计技术创新联盟、辽宁省企业联合会、天津市机械工业协会协办的 “2017（第十三届）中国制造业产品创新数字化国际峰会”在天津万达文华酒店成功召开。会上，e-works总编黄
      
    
    </summary>
    
      <category term="创新" scheme="bestwesternpremierbeijing.cn/categories/%E5%88%9B%E6%96%B0/"/>
    
    
      <category term="智能" scheme="bestwesternpremierbeijing.cn/tags/%E6%99%BA%E8%83%BD/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>深圳12月二手房成交量小幅回升 业内预计7000套左右</title>
    <link href="bestwesternpremierbeijing.cn/just-test.html"/>
    <id>bestwesternpremierbeijing.cn/just-test.html</id>
    <published>2017-12-11T02:44:55.000Z</published>
    <updated>2017-12-11T02:44:55.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>深圳中原研究中心发出最新月报，数据显示，11月份，深圳一手住宅的成交均价为54278元/平方米，环比下降10元/平方米。这是从去年10月份以来，除去今年9月份成交均价突破“6万”大关之外，深圳新房房价第13个月徘徊在55000元/平方米上下。</p><p>一个“环比下降10元/平方米”的11月一手住宅均价，引发业内关于深圳房价“假摔”的讨论。在长达一年多的调控之后，这一年深圳楼市无论是新房还是二手房，价格都经历了稳中有跌的态势。深圳房价真的下降了吗？业界观察人士表示，核心地段的一些新盘，基于“限价”令的影响，备案价格确实低于市场预期。央企、国企或上市房企的新盘入市，价格也大多比原本预计的低了两成左右。采写：南都记者陈博</p><p>调控产生效果新房市场明显降温</p><p>一周之前，深圳中原研究中心发出最新月报，数据显示，11月份，深圳一手住宅的成交均价为54278元/平方米，环比下降10元/平方米。这是从去年10月份以来，除去今年9月份成交均价突破“6万”大关之外，深圳新房房价第13个月徘徊在55000元/平方米上下。</p><p>一时之间，对于市场的判断，深圳业界众说纷纭。</p><p>数据在跌，实际真的也在跌吗？在本周四的采访中，美联物业深圳及惠州区董事总经理江少杰告诉南都记者，调控确实已经产生效果，深圳新房市场明显是在降温。</p><p>“过去一年间，深圳部分新房在价格管制下，开盘价有所下降。”江少杰指出，“比如新天鹅堡二期、华侨城香山美墅果岭等高端楼盘，备案价格就比市场预期低了挺多。”</p><p>“而且，位于核心地段的很多新盘，特别是私企开发商的楼盘，往往选择捂盘不开。央企、国企或上市房企基于资金回流和年度业绩的压力，哪怕选择开盘，价格也大多比我们原本预计的低了大概两成。”在江少杰看来，“限价”令对新房市场的影响颇大。</p><p>一组来自深圳中原研究中心的供应数据印证了这一点，今年9月份，深圳新房市场仅有4个住宅项目入市，整体的开盘销售率仅15.7%。时隔一个月，深圳新入市的项目仅3个含住宅产品，一手住宅整体开盘销售率为26.8%。</p><p>刚刚过去的11月，深圳新房市场共有11个项目入市，其中含住宅房源的项目达到8个，均在龙岗区。推售4290套，与之相对应的，是整体开盘销售率跌至21.5%。</p><p>根据江少杰的观察，当前，除非核心地段的新盘，因“限价”出现明显的降价吸引到购房者，去化率较高之外，一些偏远地区的新盘，由于货量过大且限价的幅度很小，去化率往往不太理想。</p><p>一二手房价倒挂核心学位房缓涨</p><p>与新房市场的降温有所不同，“涨跌交替、波动中上行”，深圳链家研究院用了这几个词形容最近几个月深圳二手房价的态势。在其发布的11月精准指数分析报告中，上个月深圳100个用于编制指数的热点样本楼盘，房价上涨的增加至40%，下跌的缩减至27%，持平比例稳定。也正因此，11月份深圳链家精准指数为526 .8点，样本楼盘均价为56304元/平方米，环比上涨1.5%，同比上涨7.8%，</p><p>调控超过一年之后，深圳的一二手房价正在倒挂。“景田地铁站附近的一个二手楼盘缔梦园，周边正在新建一所荔园外国语学校。虽然暂未确定学位，但依然有部分业主为可能的学位预期打赌，最近那里的二手房每套总价涨了10万元左右。”Q房网天然居分店店长余志贵举例称，近期真正的二手笋盘并不多，甚至还有业主选择反价。</p><p>“就像一个万花筒，业主们的心态各异。”余志贵用了一个比喻，他说，年前急需用钱的业主，现在比较急卖，但奇怪的是，基本没怎么降价。“其他挂牌的业主都相对比较淡定，毕竟有些二手盘已经放了很长时间，业主也觉得无所谓了。”</p><p>“一些处于核心地段供应量比较小的二手盘，价格还是在慢慢上涨。特别是福田北的学位房，涨价现象一直存在。”江少杰给出自己的发现，他说，深圳二手房的价格存在区域分化，拥有稀缺资源特别是学位的二手房，需求较旺盛，相对价格比较稳定，甚至出现小幅上涨。“但龙岗、龙华、罗湖等片区的一些二手房价格都在下跌，南山的后海片区今年降了一段时间之后，近几个月又慢慢‘站稳’了。”</p><p>按照深圳链家研究院的分析，二手房价的波动与成交量走势关系密切。一方面，置业者入市意愿回升，一些物业集中成交，价格小幅回升。另一方面，当前换房成本或再次购入的成本较高，业主的出售意愿不高，导致最近几个月供不应求的状况比较突出。</p><p>深圳规土委的监测数据显示，11月份，深圳二手房网签6463套，环比增长18.0%，其中二手住宅成交5606套，回升至今年3月份后5700套左右的平均水平。</p><p>“最近10天，客户下手的速度都很快。”余志贵表示，从长期来看，购房者对于深圳这座城市是比较看好的。短期而言，现在购房者按照自身需求理性购买的情况较多，比如家里有小孩最近两年上学的，就会加快入市的脚步。</p><p>江少杰则在长期对楼市的研究中看到，每年的十一二月，深圳市场都会出现一个成交的小高峰期，不过一般到了隔年一月份，成交速度又会慢慢放缓。</p><p>业内预计12月二手房成交量小幅回升至7000套左右</p><p>事实上，尽管二手房回升态势趋显，不过相较往年，今年的深圳市场形势依然可以用“小年”来概括。余志贵所在的门店，今年业绩总额相比往年就大概下降了20%。“从整体二手房市场的运行状态来看，中等偏下。而且只要房价稍微反弹，很快就会回落。”余志贵对当前的二手楼市总带有“力不从心”的无奈感。</p><p>而其中更大的“阻力”，或许来自逐渐收紧的房贷政策。最近，由于连续上调利率，首套房贷利率已经上浮10%。与此前普遍9折的优惠相比，首套房贷利率增加了0.98%。“从长远来看，贷款成本还是大幅增加了。一旦信贷政策持续收紧，二手房的成交量应该还会出现微跌，市场供应相应增加，也许到时业主就不得不调整价格了。”余志贵指出，更多的影响来源于放款时间的延迟。“以前正常放款大概7-10天，现在每家银行放款一般要一到三个月，有些甚至要半年。这不仅会相应增加赎楼的成本，对于刚需的改善性客户而言，一旦卖了房准备换房，都很难迅速拿到房款，因此不敢轻易入市。”</p><p>不过，根据深圳链家研究院的预测，近期沸沸扬扬的关于“网签价和贷款价明年将会统一”的传言，将导致一些置业者担心未来的购房成本增加，还不如在当前量价稳定的情况入市。所以，预计12月深圳二手房成交量小幅回升至7000套左右。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;深圳中原研究中心发出最新月报，数据显示，11月份，深圳一手住宅的成交均价为54278元/平方米，环比下降10元/平方米。这是从去年10月份以来，除去今年9月份成交均价突破“6万”大关之外，深圳新房房价第13个月徘徊在55000元/平方米上下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一个“环比下降1
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="要闻" scheme="bestwesternpremierbeijing.cn/tags/%E8%A6%81%E9%97%BB/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>从此开始...</title>
    <link href="bestwesternpremierbeijing.cn/hello-world.html"/>
    <id>bestwesternpremierbeijing.cn/hello-world.html</id>
    <published>2017-09-05T07:15:40.000Z</published>
    <updated>2017-10-26T07:15:40.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p><strong>本版本仅适用于Win环境</strong><br>本文关键字： <strong>配置</strong>，<strong>U盘携带</strong><br>该文档会根据实际使用情况不定期更新，便携包内可能不同步，最新帮助文档见官方网站</p></blockquote><p>一个快速、简洁且高效的博客框架，支持所有功能；具有超快生成速度，让上百个页面在几秒内瞬间完成渲染；还拥有各式各样的插件等等。</p><p>但是就像很多教程里面写的那样，搭建本地环境，需要安装 进行安装和配置。这对于毫无经验的新手来说，是一个很大的挑战。同时，由于这些环境的存在，导致如果需要更换计算机的时候，重新安装配置一个新的环境，又得花费一些功夫。</p><p>所以呢，我们整合了一个便携版，来简化本地环境的部署。</p><hr><p>title: 从此开始...  #文章标题，新建文章的时候填的会自动写到这里，可按需改<br>date: 1504595740000  #文章创建时间<br>categories:  #分类，可以直接跟在这后面，也可以如下一行这样换行后写分类</p><ul><li>搞软件  #这是个分类名称<br>tags:  #标签</li><li>晒酷软  #这是个标签<br>toc: true  #是否显示目录，false不显示，true显示，需要主题支持<br>top:  #填数字，值越大的文章在首页就越置顶，本包已集成<br>comments: true  #是否允许评论，需要主题支持<br>keywords: ‘’    #文章关键词，需要主题支持<br>description:  ‘文章摘要，可以是一大段，用英文引号括起来’  #不填则根据主题设计截取对应字数</li></ul><hr><p>上面部分是规定的头部信息，这行开始就是文章内容了…<br><code>``以上参数除了</code>title:<code>都不是必须的，请根据自己的需求填写，**注意每一个参数的</code>:<code>或者</code>-<code>后，都需要至少留一个空格，如果不填值就无所谓，或者将参数行删除都行，就是不能不留空格直接写，否则会报错。**如果参数值中间涉及特殊字符或者空格等，请使用英文的单引号</code>‘’` 将你的内容括起来，就如上面的示例一样。</p><p>文章参数设置完后，就可以在 <code>---</code> 下一行写自己想写的任何内容了，以下都属于你文章的内容。</p><p>发布<br>文章写好保存，那就运行该批处理会将你的MarkDown源文件套用主题模板渲染成HTML静态页，并把静态页部署到网站空间，最后提示 <code>deploy done：git</code> 就表示已部署完成，要不了几秒，访问你的网站url就能看到效果了。</p><p>以后再写新文章，重复以上步骤即可。</p><p>使用过程中可能会遇到一些问题，请参考我整理的</p><h1 id="进阶教程"><a href="#进阶教程" class="headerlink" title="进阶教程"></a>进阶教程</h1><p>如果你喜欢折腾，进阶部署使用可以参考</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      是一个快速、简洁且高效的博客框架，支持所有功能；具有超快生成速度，让上百个页面在几秒内瞬间完成渲染；还拥有各式各样的插件等等。
但是就像很多教程里面写的那样，搭建本地环境，需要安装进行安装和配置。这对于毫无经验的新手来说，是一个很大的挑战。同时，由于这些环境的存在，导致如果需要更换计算机的时候，重新安装配置一个新的环境，又得花费一些功夫。
    
    </summary>
    
      <category term="知识" scheme="bestwesternpremierbeijing.cn/categories/%E7%9F%A5%E8%AF%86/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
